【有還押於荔枝角收押所的人士高呼聖誕快樂】 高呼「聖誕快樂」、「精神啊」

今日為聖誕節正日，有還押於荔枝角收押所的人士高呼「聖誕快樂」、「精神啊」，本台記者拍攝期間亦有還押人士大聲高叫「幾時落山啊」

攝：Thomas Ng

【Protests】Remandees at Lai Chi Kok Reception Centre chants for Christmas

Remandees at Lai Chi Kok Reception Centre chants for Christmas. Daily Record’s reporters were met with a warm greeting by the remanded where they asked when we would leave, they also told us to keep the struggle on.

Video by Thomas Ng

頭先睇到爆喊

皇天兄 願聖誕平安 愉快

上年聖誕好多人門外集氣

推

而家唔會比你集到人

手足

對唔住

聖誕快樂呀~
手足

入面千幾人 可能手足十分之一都無
小心炒車

毋忘十二港人及所有在囚手足

今晚精神呀今晚
旺一旺個群先

願各人平安，盡快回家

寫信比佢地呀

佢講 幾時落山啊... 聽到真係d眼淚一秒出左黎

大家都要平安

未有人到已經齊哂EU豬籠

精神啊頂住啊手足

叉燒巴 所有手足聖誕快樂

天行兄 聖誕平安愉快

聖誕快呀

只要入面有一位手足都唔算係炒車

聖誕快樂,保持健康

聖誕快樂呀

你都要平安愉快